一句，仲搞唔搞眾籌？（買裝）

我已經大致同行內朋友傾左比較可行既方案係點
風險係cash out時我地搵人連戶口部分，集資者百分百受保障同安全
但會有平台費比人地網賺

不過由尋日到而家似乎風向又轉得好快，又餐券又話單頭去amazon / 香港地鋪買

但又會有人指好多人只敢買罩同鏡
咁甲同盾（或者原料）係咪無人敢係香港資助？

大家覺得搞唔搞外國買合法既勁裝？ （輕/硬/戰術向）

正皮：搞，老美級標準裝備佢老尾
負皮：香港買，唔搞

同埋有無香港短缺物資list ?
有無係外國（主要美國）流行又平又勁既防裝有咩係可以入到香港口既list?

推

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

唔使眾
私下得
買完自己去派
一個人反正唔會拎到多
好易出事

我明白，新填地同amazon post都好多人咁講
不過見到係眼罩同豬咀多
好似無人買甲/盾

要買自己搵同路人一齊買
唔可以眾籌
唔可以俾機全體攬炒

分散嚟做
盾就籌pc膠片(呎吋)
炳,工具各一個籌款
甲分開戰術背心同入面鐵板
全部唔同人,你地唔係組織,亦無預謀
幫人代購oNly
檯底下呢班人有無合作喇喎
鳩知,亦唔想知

但點預數量同組裝？
淨係頭龜都話成日無頸帶得個空殻？

都話你叫幾個人(frd)
同佢地名義出眾籌
一人買一樣
點會夾唔到
組裝一個電鑽搞掂啦
炳其實買ikea衣櫃門鐵炳is ok